其實塞一個站真係影響得曬其他站？

彩虹就三個月台
朝朝都有車係廠經中間月台出既
咁黃埔至彩虹咪正常搭車？
出門口搭地鐵番工lu～

港島線因為冇咗轉車 d人仲快咗

咁大家快d經港島搭地鐵番工lu～

西鐵線超順

失敗哂

好唔甘心

觀塘線個個站停十分鐘

好多人負皮～
係咪d廢青唔俾人搭地鐵呀～